黃翠如 vs 新垣結衣

呃負評

邊有得比

咪玩啦 拎個港女黎比

正評嗰條粉皮用屎眼睇嘢？

我成日覺得黃翠如個頭好大

連個app本身都唔好意思show翠如個樣出黎
Between可唔可以唔好再搞d咁低質嘅對決
唔該你地尊重下結衣，幫佢搵返個真係有料嘅尊對手先開post

點解要咁樣侮辱結衣？

屌 天同地 點比 完全唔係個皮

朱千雪就話姐

我屌你老母用隻扮晒野既死臭蟹同結衣BB比

咁都有得比？

ON9根本冇得比

一個正評 邊個咁冇taste 出黎認左佢啦

樓豬 係你做既就認左佢啦

斷腸人在天涯 留名

雪雪雪都投唔落正皮啦

邊有得比呀，泊埋落結衣到，脆魚只係件豬西黎

黃翠如 gogle 下相 好多都好醜

翠如bb

鬥醜？